百變小英中共長年仍需阻擋

百變小英中共長年仍需阻擋
看我這一票 揮低中國解開咀咒

LM等全首

百變小櫻扑野從來唔洗抖

屌你一句騎劫

屙尿從來唔洗手

百變小英今次選舉唔失守

百變小英 選佢從來唔駛諗
數下 票！票！票！為打倒CCP必生死戰鬥

天真弱智Carrie 民意會轉
從來空口白話 一個人奶爆～習共
但佢 成個腦都係打爆暴徒